我生岀嚟俾你玩？

上網識咗個男仔 點知係撚我
拜拜你條尾 唔值我為你唔開心 好傻仔

個男仔做乜鬼？

Gay

識左幾耐呀
網上識人呢啲野無返2,3年都唔好話你識佢了解佢

撚女

做左啲乜先

願聞其詳

鬧完就放低，唔好講到彌天大罪咁，你自己都唔係聖人

開心過就好，當學咗堂都得

詳情呢

你生出黎俾佢un

有無一齊到？